[💳 ] 信用卡討論區 (21) 年費免問 勿貼ref link

[💳 ] 信用卡討論區 (20) 唔好再問年費 勿貼ref link

發問前請細閱以下內容

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡／唔知邊張好？
A：Google HongKongCard

Q：我年薪 $1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS / 八達通

Q：我嚟緊會買 XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值 (AAVS) 用邊張好？
A：詳見下列集中討論卡種

Q：點申請年費豁免？
A：先致電年費豁免熱線或客戶服務熱線，如未能豁免可考慮取消信用卡帳戶

Q：交學費用邊張好？
A：恒生大學聯營卡 (3X Cash Dollars)，注意大部分卡種繳費 0 分

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

集中討論卡種

Asia Miles

- American Express (AE)
CX Elite：本地 $6/AM，外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $300,000／大專生

- Bank of East Asia (BEA)
Flyer World：$5/AM、AAVS 或繳費 $8/AM
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
申請門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)

- HSBC
Visa Signature：六大簽帳類別 $6.25/AM、最紅 6X $2.78/AM
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/AM (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $240,000／$60,000 渣打戶口存款

Avios (感謝會員月迷津渡提供)

- American Express (AE)
Plat. Credit：$7.5/Avios
申請門檻：年薪 $300,000 (年費 $1980 + $240)

- Citibank
PremierMiles：$8/Avios (AAVS)、海外或網上外幣 $3~4/Avios
申請門檻：年薪 $360,000／$1,800,000 存款

Prestige：$6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
申請門檻：年薪 $600,000／$1,500,000 Citigold 戶口存款

- HSBC
Premier：$16.67/Avios、最紅 6X $2.78/Avios
申請門檻：$1,000,000 滙豐卓越理財資產

Visa Signature：六大簽帳類別 $4.17/Avios、最紅 6X $1.85/Avios
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產 + 滙豐卓越理財信用卡持有人

- 大新
BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
申請門檻：$150,000

積分 (1 分 = 0.4% 回贈或 $15/里)

- Bank of China, Hong Kong (BOC)
i-card：每月頭 $1,111.12 網上或指定類別 10X (分開計) (4% 或 $1.5/AM)
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- China Construction Bank (CCB)
eye Card：網上或 payWave 5X (2% 或 $3/AM)、旅遊或外幣有額外 2X (1.2% 或 $5/AM; 2.8% 或 $2.14/AM)
申請門檻：年薪 $150,000

現金回贈

- Citibank
Cash Bank Visa：本地 1% 回贈 (AAVS)、本地食肆或酒店／外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000 (Platinum)／年薪 $360,000 (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA)

- Standard Chartered
Simply Cash Visa：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- 大新
One+：1% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Titanium)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生

- 安信
WeWa：指定類別 4% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Classic)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生 (Classic)

注意事項

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權
- 以大專生身分申請的信用卡，信用額一般為 $10,000 (部分可透過預先存入資金增加信用額)

渣打銀行信用卡T&C

Simply cash 同 SCAM 迎新都有寫

岩岩由HSBC白金接納左升左上vs卡
但白金卡個到有野分期供緊
咁係咪會自動轉左落去張vs卡到？

係咪唔需要通知商戶/銀行？
定還是日後找卡數要照找番落張白金卡個號碼到？

之前屋企人都係咁
印象中係會自動轉落去

差好撚遠

想問學生簽得唔多 又有玩八達通自動增值
最抵玩係咪大新one+?
利申唔考慮wewa

enjoy card la

現金回贈嚟講一定係One+ or DBS eminent

覆返上個post有巴打問reject 有無sms

答：我申請過咁多張卡都未聽過reject會有信件以外既通知

碌100000一個24000里一個36000里

點解？ SC 張 simply cash唔好咩？

Ohmi Catch 唔係 一至五 一次 六日一次咩？

我 星期一玩完 今日又有得玩

icard 簽得唔多嘅話
頭1111.1 4%
不過2018改拍卡/網購先有

其實碌卡用大新1+定中銀icard好 大新有回贈但係中銀又有十倍積分

icard都有現金回贈

點知佢有幾多身家
更何況有巴打話用大法都開唔到Simply cash

iCard就Depends on 你碌咩多
如果少用Contactless payment/ online shopping 其實無咩用
One+呢啲就無腦用法，碌乜都1%

呢個？

要係wechat換

謝

Lm

因為有巴打話試過秒reject
想睇下係咪會有SMS

你覆緊嗰個就係被秒reject嗰個

HSBC 今個月推廣真係變得好積極，周圍都落廣告

係

我頭先log in滙豐ebanking 見到有個廣告格話升級VS
有冇人試過申請成數高唔高？

開左張大新卡

想問點先可以用到網上理財?

紅隧港島入口大廣告牌

一轆入嚟 睇到笑左

lm

梗係啦SC出PAKHO卡又計8仔

我電話SMS同ebanking都收到邀請
apply完轉頭就收到SMS話批核左

佢邀請得你應該多數都合資格架啦

九龍塘站幾張 Apple $5500 回 $400 廣告

宣傳風格似 DBS & SCB

等佢寄個pw俾你

icard依家每月用支付寶轉帳5000蚊都有積分，咁仲有無10倍分計？ 有無人知？

會係邊個位

你禁信用卡個版有就有，無就有
再唔係睇下 我的尊享個個

我中極都係2蚊

#2

我計埋強姦金先差唔多廿萬放佢到
年薪要求又唔夠
股票嫌佢佣金貴轉走晒
唯一係持有帛金卡三年幾，平時eBay 買嘢都主要用佢

下次post問寫埋 SC問題請先閱#2
啲人應該一㩒入嚟就reply問野

多謝支持

include, but are not limited to

dbs eminent幾兩個禮拜都未批
係咪無機

#2應該放#1

唔計

我3個禮拜先批

simply cash 唔批嘅情況下
用citi cash back 定 dbs m咩撚 好啲?

包括但不限既意思即係佢無寫明都可以唔計囉，帶頭盔專用

我想講既係你無諗定買咩食迎新咩？就算佢當，夾埋一萬蚊額（好似係？大陸pay無玩唔知）你都仲差好多喎，雖然未必一定要食哂

渣打唔批我覺得citi都唔會批，citi都算幾嚴對張cash back，我舊客apply 都唔批

相反渣打用舊客apply秒批

citi cash back 門檻高過simply cash ,
simply cash有好多大法apply
你淨返 dbs m綿"白金"揀

citi cash back 要回贈額到200先回到水 (即係簽夠20000)
m咩撚 就直接回
迎新就唔太知

Applepay 都有架喎，次次都係applepay m記買雪糕

匯豐咁多張卡
都係張土豪金最醒神

利申未申請過信用卡

Freshgrad 月薪萬2係咪wewa最好用？

我有 citi cashback 同 dbs em VS, 但 scb reject 咗我兩次...

Scam 係咪正係受年薪玩

聽講放一百萬落去戶口就開到卡

講起呢個
我6月放左百五萬 開Marvel卡 仲未通知有GIP拎.....

月薪都得

Marvel卡又係咩來？？

Apply pay有 但一至五一次六日一次一星期最多兩次

星期日晚apply 揸打sc
冇審批中sms 諗住收皮
今朝直接收到已批核
for 參考: 年薪唔夠240k, tu A

匯豐啲優惠 碌左先登記有冇效？

ATM卡 果時開戶口 拎SCAM

部分優惠可以

唔得，分開計

Thx

最紅網上 最紅海外嗰啲呢？

張卡咁柒都申請, 用返普通渣打ATM卡, 正正常常仲好睇

無

又唔會拎出街 算啦

我都係入錢開marvel card攞gip
本身個張卡柒到on 9 wo 勁大陸feel

promotion邊到睇？

本身用緊hsbc還student loan, 想知用渣打還有無分？
已知係dbs 無

另外有咩方法可以一張信用卡申請兩張八達通自動增值？

下個月Eminent完3%食飯回贈，銀包留返大貓VS已經夠，玩2.4%食飯又得，玩Miles又得，SCAM都可以擺埋

[url][/url]

巴打們，小弟岩岩用信用卡，想問下每個月淨係還最低還款額會唔會俾多左好多息俾銀行？應該點還先好？

欠幾多還幾多囉，小學生用附屬卡？

緊係還月結單總結欠，而且要係最係繳付日期前一兩個工作日好交畀時間佢處理

月月清

我唔想見到你跳樓單新聞
做唔到月月清的話我求你唔好用信用卡

我都係岩岩用信用卡
想問例如今朝我清哂數，但係下就又碌左卡，今依筆數我又要再即刻清番，定留下個月清都冇問題?

d息唔算貴 36%到
你keep住幾年左右 就可以破產or跳樓

還款日前1/2日就ok
唔洗即比

呢D高質客黎，銀行多謝你唔切

小朋友你幾歲

請問星展 black world master AAVS 幾錢一里

12

好撚心, 6萬都要週轉得辛苦就唔好玩高階卡

高階卡？

辣殺

咁佢又冇話佢好等錢洗
可能佢想問放幾耐先交app申請姐
唔係都係reject

見咁多人用大法已經知道唔靠大法會格走左班垃圾先

問得呢句都心照啦

最緊有咩迎新正既卡，想開黎買電話。渣打sc有１００%回贈，不過我係舊客冇得食回贈

里數／回贈？

如果回贈
Citi Cash Back 兩個月簽萬五回千五

姐係１萬or 萬５都食到迎新？之後拎黎食飯有２%回贈都幾抵

你入呢個post之前，其實應該上wiki睇入咩叫信用卡先

搵埋俾你

不是
15000先食到

Omni 係唔係星期六日都有抽獎

citi cash back 咁未到200係唔係可以帶落下期，定會冇左

我嘅經驗係1星期
但最好就預耐啲
始終銀行話事

[member]oepay ?但會唔會當非認可簽賬？非認可簽賬包括(但不限於)動態貨幣兌換交易、旅行支票之金額、現金透支、信用卡結餘轉賬之金額、折現計劃之金額/member]

累積夠就有，唔夠就繼續儲，不過未夠200而到咗下年要收年費既時候就自己考慮喇

星期一至五一次，星期六日再有一次 （正常計）

多謝參與
好狂碌4x蚊,唔係大數目

原來渣打卡幫屋企人搞AAVS要整附屬卡先
都唔知為乜

入息唔夠480k 點乞到張hsbc vs返黎

白金等邀請

Oepay月結單 要收費？

差幾遠先？

HSBC VS係咪變左公廁卡
用左PLATINUM一年就叫我UPGRADE

儲600k

唔好大安旨意，聽過邀請完你之後會reject

上網禁完幾個掣就即刻收到SMS話APPROVED

夠年薪要大貓白金都係批張金卡俾我
係咪過多幾個可以再申請過白金？

夠年薪要大貓白金都係批張金卡俾我
係咪過多幾個月可以再申請過白金？

中銀信用卡網上購物高達15倍簽賬積分獎賞

上面個活動, D分入比大家未?

追post ok?

點up架，求教學

首先打上CS話cut咗張白金佢
到成功cut咗再申請Visa signature

icard 恒生 大貓 交學生貸款有無分？

Upgrade左free一年,第2年收返年費
不過可能你好有錢

大貓基本上好難wavie唔到年費

12 月底邊有咁快

很想要vs

努力搵錢

已成公廁卡 好快變scam

嚟緊想用 bill payment 還幾萬比政府，邊張卡食迎新好? 己有大貓白金卡

匯豐得一張白金，冇戶口冇ebanking係咪冇可能升vs?

頭一萬 0.4%

邊張

中銀、𣿬豐白金級或以上
恆生 Enjoy 0.5%

還grant loan有冇得用信用卡

想問下呢 DBS compass visa 呢
係咪除咗百佳 92 折有用 其他都係垃圾黎

可以咁講
但有時食promotion都幾抵玩
除左淘寶有3％
一次性手續費分期

應該都無咩用到

我係用學生CV直接申請
應該好快
可唔可以打上去問下
趕住用

有咩問題? 想知除左大貓之外，仲有咩卡可以用 bill payment 食迎新姐

想問下 hsbc迎新同係apple 買野回$400係埋可以同時做到？
唔該哂

啱啱出嚟？
HSBC 改咗好耐啦喎

搏下無壞既，有好多人唔夠數都照批

Thx
咁我唔食佢個迎新
屌你$1800 先得果 6 張戲飛

用eye card 2% 仲好

我入咗廿萬
金卡都博唔到張

我知啊，所以咪問除左大貓之外有咩卡可以囉

今日用black買m記 簽就簽black，但去到omni變左係 cv 卡
連個抽獎都係compass$ 點解會咁有
之後簽又變返black

入廿萬開紅色果張白金都得啦

整張citi rewards網上暫批又搵人幫我攪證明文件，最尾寄信黎話唔批係想點?

轉左post講多次 omni預設信用卡一定要係black 唔係就會成個promotion一直7落去
利申：上次賺左好多compass$🤦🏻‍♂️

上次我係打電話嚟問我攞資料，之後即場同我講應該批唔到 一個星期sms嚟話信用卡已獲批

Citi既暫批唔洗理會，睇最尾結果就得

唔係 係簽卡用black卡但帳單變左cv卡，仲要係實體卡，即係變左我要找cv卡數
而咁岩簽既時間係星期六，就算set左主卡係black一樣抽compass$（前面全部都係抽dbs$)
最緊要係佢計左做cv卡 但明明係用black卡 即係冇啦啦條數轉左做cv

星期六申請大貓張advance 啱啱收到email話成功批核 快到呢

Advance 冇著數左
除左拎出來自high

vs都公廁到咁 紅卡可以自hi啲咩

留名

reward 申左完用黎自動轉帳交費用, 長期放屋企

有無人用開中信張motion ?
間唔中都有d 簽帳額外回贈

網上5% extend到下年尾

紫卡 依家都公廁feel

上次比人yo過 話簽份唔乜鳩就可以唔洗keep100萬係戶口 照可以用premier戶口

都卡都有5%
特選客回又有簽帳回贈

Android Pay 今個月完
Apple Pay 去到下年3月

冇咁公 起碼都要1,000,000先出到 加上冇咩用 除咗換里數

唔介意公唔公
只係鐘意佢星期日都覆我
利申死窮鬼

Hsbc 服務唔差

fg仔申請大貓白金批左張金卡俾我
宜家加左人工等過多幾個月再申請過白金

渣打張simply cash 成個星期都未得

打上hotline 又話審批中

屌你入咗6 萬
Partime 用佢黎出糧

係唔係要每個月簽夠$3000, 先有5% 網上簽帳回贈
定係網上簽$100, 都有5%

上次打上hotline，個cs啲廣東話仲差過譚仔啲阿姐，幾驚自己打錯電話

一個星期啫，俾啲時間啦

我果張都成個幾星期先有sms
同埋其實打上去冇用
佢係唔係都係答你批緊

真係？

提供佢要求既入息證明

btw 申請成功個tu 即刻升左grade

垃圾紅卡乜9都冇

三年獎賞錢限期算唔算

我覺得除左隻色係匯豐紅之外 係一張完全唔特別既卡

仲衰過紫卡

我用緊中銀icard同白金visa,順手整多張白金銀聯
本身出糧戶口都係用中銀,廢事煩,加上見中銀信用卡又有里數又有現金回贈,3張卡d積分又可以共用
本身我使費唔大,平均每個月都係碌千零2千幾蚊,
Icard頭1111.1有10倍積分,但張icard好樣衰 同埋MasterCard,手多整多張白金visa,其實主要目的係白金visa幾型,黑蚊蚊

有無巴打試過成功

中銀iCard係咪任何類別嘅apple pay/paypass消費都有10倍

不嬲advance衰過premier

擺廿萬點會好過擺一百萬

試下囉，反正大貓獨立計+無標準

三張可以並存，但係聽講有vs再申請金卡都可以唔批

咁可以當儲卡
不過張金卡真係唔會想拎出嚟用

擺入電話又ok嘅
但金卡啲優惠少啲呢

諗住用埋屋企人八達通開帳戶玩oepay 請問啲錢可唔可以入返落同一個銀行戶口？

simply cash + 銀聯卡一齊申請

個回贈係點計
$1000 SIMPLY
$300 REFERRAL LINK
$100 銀聯

係唔係即係可以用SIMPLY CASH碌$1400

銀聯免找數額應該要簽返張銀聯呀

同埋simply cash迎新要五個月後先入返俾你

果100唔簽都得？

申請DBS Eminent 好定大新One+ 好
本身有DBS Black

One+變左廢卡

其實唔係3張白金都黑蚊蚊嫁咩
不過佢出左張新款卡拍卡個陣會閃燈 好似好正
可惜窮L無份

土豪金

三粒燈果張還好，一粒果張唔顯眼，仲要睇唔到咁濟

要去百老匯買二千幾電器
用邊張卡好

匯豐好似有優惠登記

大貓，做緊promote

小弟 剛剛做野無耐 想申請返張信用卡，
睇左些小資料
年薪$150,000
見大家推薦既大新one+全部1%回贈
咁citi cash back American Express card 食飯有2% 其餘1%係咪好用過one+
有小小想申請呢張。
另外九巴賣緊廣告既citi白金八達通又如何？
每月巴士車費600蚊左右

種類太多唔知揀邊張 對d優惠又唔熟

由2017年12月1日至2018年2月28日，於百老滙累積合資格簽賬滿港幣5,000元，可享高達額外6%「獎賞錢」回贈，以流動電話付款可再享額外2%，即合共高達額外8%「獎賞錢」回贈！此外，更可享指定貨品低至6折。

合資格簽賬為推廣期內以合資格信用卡於百老滙單一簽賬淨額滿港幣500元的簽賬交易。每位持卡人須於推廣期內累積合資格簽賬滿港幣5,000元方可享額外「獎賞錢」回贈。

要夠5000

買iphone 大貓去apple store定百老匯好？

你去望下百老滙個賣價，就會有答案

今日攞姑媽張大貓金卡黎睇
隻色又真係幾7

暗金色

研究左幾張，各位俾d意見
1.citi 八達通白金卡
2.citi cash back America express card
3.DBS Eminet visa platinum card
每月巴士車費約$600
2同3既分別 係咪2%飲食消費 同 2%外幣消費

第一張係咪每月慳到60蚊 如果另外兩張每月用唔到3000 即係1抵d?

唔知咁樣諗有冇錯

多人到
不過要落分行搞都係低端架喇

Citi八達通要九巴回贈首先要用果張卡碌夠1000蚊，增值同搭車唔計

Dbs m乜撚暫時食飯有3%，年尾完，未知出年仲有無

如果一樣呢？

近排開卡見佢有特別提去到12月31日就完
我估未必再有住

通常都係食飯順手落分行搞，多人主因係有錢廢老根本唔中意打電話，順手落去同熟既分行員工吹水

某幾個區Premier係多人過其他戶口，而你更唔到係竟然係大西北（幾年前分行經理講）

保險回贈
係唔係得SCB EXECUTIVE PLATINUM 有回贈(0.5%)
其他信用卡係冇

想問下匯豐白金visa個獎賞錢 易唔易拎到6x.
如果係既話有2.4% 好似幾吸引

呢張有咩缺點？

缺點就係大貓批卡無標準同埋獎賞錢得兩年期限

即係期內既話 抵過其他卡？
同埋我上網見去到12月31號。出年會唔會仲有？
真 · 新手

下年既要下年先開始登記？
係咪就算夠哂資格申請白金
都有機會俾張金卡

依加有得即扣數 我覺得限期就無所謂啦

唔好咁核突啦

問多一問 DBS 張Black world mastercard
如果年薪唔夠 但係讀緊ive既part time
有冇得用大專生身分申請

收到sms啦
我見有巴打填完表即刻收到sms話批咗，但我要隔一個工作天先收到，重要冇講成功，係咪成數好低

我星期六申請，星期二sms, 星期六收reject letter

星期五申請，今日收sms
希望唔好玩我

恆生肯定有，匯豐好似有，每月首一萬保險費有得計

Thanks bro

之前睇新聞話自動轉帳好似無上限

聽人話自動轉帳出糧好易批
跟住會即刻有人話「我大貓出糧+幾多k年薪+tu a都無啊」
我星期六申請大貓垃圾紅卡
星期日早收到email話批
窮鬼表示好感動
利申大貓出糧 tu g 無其他信用卡/loan

學生申左compass visa
要幾耐先會批 想快d轉eminent

點解會TU G

學生用緊 可以up架? 有冇條件

想問大貓 VS 獎賞錢 果$100,000 Quota 用爆左
我另一張大貓既信用卡獎賞錢 額外5X 有無影響?

icard 唔係有咩10倍積分咩.

會，$100,000跟ID計。

答單問，$100,000係點計？
我登記左賞世界9x，咁$100000係計賞世界既支出，定頭$100000所有支出？例如其他3x既賞家居計唔計$100000 quota?

睇頭版
同Black無分別

指定類別係有

只要你用拍卡, 就咩類型都計架啦

我係囉 不過可能我入職得幾個月 又請過no pay leave 出糧條數柒柒地 就出左金卡俾我
宜家加左人工 我諗住過多幾個月再申請多次白金

計
首港幣100,000元的合資格簽賬方可獲享額外「獎賞錢」
100000 唔再分類別

我本身都係諗住咁用
但要求過晒有突都唔批係咪on9, 晒人時間

Citi會打去公司搵人，巴打無留電話？

今期hsbc visa個食肆promote真係好癲 計落好似回10%

我申請果陣又無喎，應該因人而異

佢咪打俾我攞證明文件幫我攪又盛，仲話最快一星期收卡，點知收封reject letter，係做乜鳩

無知一問
過咗十四個工作天都未批核到
係咪即係放棄得

屌, 仲係舊卡未有contactless, 搵日搞搞佢.

correct

匯豐？只知網上申請官方答案要九個工作天

係呀hsbc advance
摟完我申請又唔批俾我
點解巴打可以2日內批到

一直都覺得匯豐 d promo d 額外獎賞錢好難計

巴打講緊恆生&匯豐?

但係你本身係咪advance戶口？
聽講advance戶口出紅卡好易
跟住都係個幾個問題：
有無其他信用卡/loan？
係咪匯豐autopay出糧？
Tu 幾多 （應該唔關事 我tu g）

不過可能我mpf 股票債券保險都係哂匯豐先咁快

本身係呀
有張渣打同恆生 無借過錢
恆生出糧
tu好似a
都有用佢買下基金咁
爬過之前文聽過咁耐唔批通常都係reject多

哦 我諗匯豐autopay出糧都幾緊要
就算恆生同集團都好
不過算啦 大貓係好難捉摸既

新客 上星期先申請DBS今日收到

又揾到個新準則

「有時可能係同你和銀行嘅客互年期有關的

小弟有用HSBC 張 visa signature, 係上年張卡新出時被 invite由 platinum upgrade的，但坦白講，我年薪和資產都唔到 requirement, 不過小弟叫做由中學時代開始，用左應該有近20年 hsbc acct, 之前張白金卡亦係我最主要用的一張卡，但其實平均一年簽盡都係唔到6位數字

相反我老婆銀行用開大貓個女，同hsbc一向無關係，人工和我差不多，其他銀行信用卡limit平均都高過我，但最近比我叫試下申請張hsbc platinum card先，結果批了張金卡…

所以我覺得銀hsbc批卡可能會睇到下你本身有無用開佢話服務

講多少少，話說十多年前，小弟成年不久，在hsbc櫃位想開個支票互口學人寫下 cheque, 口櫃台職員剛幫我攪好手續，有個類似經理走過來問該職員點解幫我做個 current acct, 我聽到該職員向經理解釋話我都有個 saving 咁多年，應該無問題，個經理望一望我當年本紅簿仔，點過頭就走開，呢件小事我記到宜家…」

我上星期一申星期五收sms
應該收皮多

HSBC Vs card
如果你本身達唔到佢要求而自己主動申請
多數都唔批

唔quote啦
唔該唒巴打
咁我遲下再伸請啦

恒生

夠年薪但比渣打sc reject 兩次

打上cs都係話各方面因素reject (廢話) 跟住話可以重新批但又reject...

其實有冇方法可以知點解reject 或 有冇其他方法批?

tu B 有冇差過卡數 有 dbs eminent vs 同 citi cash bk

攞咗Compass visa用幾耐先可以up上去black/eminent?????

即時

想問一個弱智問題
我大半年前cut過SC卡
早排再申請收到新卡
但係卡面都係寫member since 2015
即係過完冷河都係寫返第一次申請個年份？

我等左兩個星期仲未批張eminent
聽日打去催下

屌 呢個係你個am户口申請個年份呀

咁你都好舊下~ 去銀行換新卡啦

分行申請會快啲
但其實好睇case 有自動轉帳加autopay 特別快

今朝已收到

夠年薪？你主動定佢invite你

差一大截。登入e banking 見到invitation

個戶口同卡都係今年嘅事囉

Ebanking 邊個位？純粹好奇一問

正常invite左會有sms通知

一個月內申請左5張卡批左4張 TU反而升左係咩玩法

無知一問
太多次用左張卡一年未夠就cancel
會唔會影響TU
另外之後再申請翻個間bank卡會唔會難左？

我只想刷迎新

你會唔會擔心銀行收返你CHARGE先

大部份迎新要持咭十三個月後先可以CUT

所以你個問題都唔知點搵答案好

其實一睇就會睇到

都係果句，無路捉的

大貓可能係用呢招引起市場 awareness

P.S. 十二年客&出糧戶口，捉左路兩年，都要等夠年同資產先秒批 錯過左好多里數

小事，我上年有200蚊回贈都無申請，錯過重多

我都成日miss咗啲優惠
網上簽帳都係啱啱先申請

未必，我之前上網申請HSBC白金四個工作天就收卡

今個月無乜特別反而跌

係咪呢頁會邀請你？

㩒右邊專享禮遇
有就有、無就無

我係左下角有個正方格寫住邀請

啱樣

幾年來都係月月清卡數,今年家父大病d醫藥費甘到仆街, 有d做左分期

本身都仲可以還得起, 但今個月一黎三個老死結婚....

下個月又出雙糧...唔想申請分期, 因為下月一定清得晒

可以點做??

我用大新ONE PLUS, 有冇果D 什麼免息60日還款 or 還款假期果d申請?

定係大家咁既情況會點做?數目唔多, 4000幾5000蚊..

謝謝

再咁講落去係唔係要加嗰句忠告

低用量好似icard幾抵玩, 諗緊好唔好又申請

多謝你, 同上面位巴打,sorry, 小弟 完全未聽過payme
但好似有d用, 等我download睇睇先

昇既原因係因為信貸額多咗令到信貸使用率低咗所以加分

相反用多咗信貸額就會減分

因為中銀麻撚煩+極慢

講大貓批卡真係歷久不衰

我都係, 主動申請左3次都俾佢Reject
但4個月前, 用ebanking 交錢
無啦啦彈左個廣告banner, 話可以upgrade去vs
就直接打寫出來果個電話, 搞掂

郵寄啲資料畀佢
Fax完佢成日收唔到

升級咗VS, 舊卡係咪作廢？
如果本身有autopay 同分期會唔會自動轉去新卡？

Alipay有咩卡儲到里數

download左都唔係好明點用, 可以幫幫我嗎?

即係我用大新卡增值我需要既金額?再過番落大新卡?
之後就會當係下月既卡數咁計?有理解錯嗎?

Citi八達通卡入payme計唔計簽帳？
有就唔使記住每月簽1000攞九折九巴優惠

感謝指教!

正常

可能下期到你

冇ebanking會唔會寄信邀請
嗰時申請白金卡，唔知點解話要填匯豐戶口先有得開ebanking，到依家都係收郵寄月結單

想問下大家知唔知HSBC 有冇咩特定時間會邀請人試用premier?
想轉rc做avois

當你放一百萬落HSBC

我計埋mpf過左但冇收過invitation
我唔想長用premier, 費事比佢hold住d錢
只想試用期間轉rc做avois

想問DBS omni抽獎係點先有？
我之前係kfc/wellcome etc用apple pay比又有得抽
今日用聖安娜apple pay返而無得抽
但明明用同一張卡

Apply VS fail 紅卡仔幾年

佢升級係只限網上申請，所以佢就算邀你都要轉e banking

到你MPF過1M就可以長用Premier

係喎,之前諗唔到添

中銀用mpf過1M都可以長用VI卡啦

剛見到advice，舊卡45日後取消，autopay同分期要自己安排

申請完VI, 轉智盈，一樣可以用理財VI

中銀卡who fucking care

點解

本身整左張恆地用黎月供, 開多張icard又無迎新食,

不過10倍黎講, 等於4%, 申請張黎拍卡都好

分期係銀行做
點自己安排

會唔會要我找清條J數㗎
雖然找到，但我想留返啲錢月供股票好過

銀聯卡有無邊張好？
miles 黎講

VI唔係好啲咩?

都比唔上一張大貓VS

膠通鑽石銀聯
$6/里
($12/里，唔知每單交易轆夠300定400就有double積分，即係$6/里)

中銀卡勝在可以月供股票計積分

想請教下大貓張citysuper卡點用先最抵？
依家知食物95折 其他9折 35000以上有$1000券 以下有$500 簽賬照計奬賞錢

totally agree
唔知有咩用

仲諗住vi點都有啲so

個人覺得無大用
citysuper賣d野本身貴撚過人 有需要咪買 我唔會刻意去簽佢 同埋得1x rc
減價貨品無折 例如依加log on 買野 好多都減緊價無折

張卡其實就唔係垃圾 但開得到佢 不如開hsbc vs 加premier 好好多

明白
雖然我全部都開唔到

thx

想問下取消大新八達通自動增值要點
想轉simply card

申請渣打八達通自動增值

Apple Pay 都計 contactless

用新卡畀少廿蚊

買過張加入pakho好過啦

無得停用？

simply cash 果1000 分係唔係下個月就比返

自己睇#2

Btw 加咗條link都仲係有人問

比我就覆佢都廢事

要佢分行問佢攞表填
要講幾多次先明

下個帖加喺標題啦

本身有HSBC白金
星期六係ebanking見到有upgrade vs廣告
之後申請，今日收到sms話批左
年薪唔達標
hsbc出糧
但長期唔擺錢係hsbc戶口

可以
但轉銀行要$20
開新卡唔洗

份野寫就咁寫，應該問返銀行點搞啦

巴打年薪爭少少定好遠？

~350k la

我望過申請多張個人八達通都要廿蚊行政費

仲諗住停完再轉

可以用租用版做AAVS
跟住退舊卡

想問tu係咪冇得免費check
上tu個網佢話要比錢
'信貸報告、評級及提示 - HK$280/月'

MoneySQ係咩網
點解佢又話可以免費

剛剛由HSBC 白金升佐 visa signature

我都係..
剛剛申請
30秒後已經即批了

你聞到公廁的味道嗎？

Alipay有咩卡儲到回贈

邊度見到

拎有白金卡3年

請問係邊度見到廣告

用得一年好努力簽，400k
你地個廣告係點見到？佢彈出黎？

就兜口兜面..擺係中間

無，係咪網頁版

乜鳩都無

都無

有無 HSBC 白金卡既巴打，年薪資產都唔夠，但持卡1-2年都有得upgrade VS?

上年用左張白金一年都未夠就收到invite
年薪資產都唔夠

可能勝在一年碌得多同持有hsbc acc 1x年

HSBC VS真係差唔多一張到位

我都係白金用戶但係就無invite
hsbc真係好難捉摸

Cut信用卡咁會點

點解唔問屋企人借60個申請

咁有錢 洗咩玩里數玩回贈

我連公廁都唔佩有

持大貓白金一年未夠
申請過VS兩次都reject
今次加完人工再申請終於批左

申：唔計雙糧/花紅仲差少少先到要求

得400k 試唔試好？
白金一年

hsbc 出糧?

其實依家渣打係咪唔做學生

試左又冇壞既

其實好多間都唔係點做學生，渣打hsbc都係
當然凡事總有例外嘅

要借錢開戶口先得既好心就咪申啦書都未讀完扮大人玩crefit card

跟同學仔食完放題拿住張VS 幫埋單果種優越感
同枱女同學仲會問你呢張VS你係點申請果陣

佢心諗你個窮撚都申請到

路過藍田匯景
見到工商嘅攤位
交齊文件送數碼相機
(廢廢地果啲model) 再加一張戲飛

現場超多c9爭住填表

暫時交稅最多回贈是咪東亞？

之後夾番錢，唔好以為我請

究竟點樣先可以有 Citi Ultima
申請 Citigold Private Client 先會唔會易D收到邀請?

好似已經唔接受新申請，同ae charter一樣

AEON JCB 係咪雞肋

除非你好需要去Aeon同日本app store/樂天買野

唉, 原來sc simple cash 既1.5% 係round down to integer

姐係點
咁小數點會唔會累積?

想cut scb am 卡 等半年食simply cash 個100% rebate 但唔知到時仲有無呢個promotion .
諗唔諗得過

申請左建行eye卡，尋日有mgs到話要覆電話
仆佢個街，個電話根本無撚人聽既

唔好咁傻鳩 現實係你攞張ae出黎 無玩開卡既 無人知係乜春黎

personal loan

真
講真無玩卡嘅根本都唔會知乜卡嚟，要幾多錢先申請到個啲

我淨係搵到個填聯絡資料既位
你果度有冇得填入息之類既野？

我網上申請有得填

除非你好似某癲佬日講夜講自己幾歲幾多錢咁解釋你張卡
如果唔係 你99%既女同學都唔會知你張卡有幾威水
係咁係到講 人地當你傻鳩

有冇link

想問下 渣打張am d 迎新miles幾時會過到？岩岩開卡2個月 碌左～8萬 但岩岩睇 得10k miles

計錯, 佢有好多個record

如果我今個月簽左合資格 $5712.7

我自己*1.5% 係回$85.6905

月結單show回$85.7

360 交易記錄show $84

360 可用係$86

咁岩數了, 用月結單個數round up to integer就岩

個1蚊2蚊有無必要計到咁盡......................

建行勁麻煩對勁多資料

如果係大新，佢每個item計回贈，唔係用大數計
你呢張我未apply就唔知了

大新係計月尾總數回贈

8掛一問，巴絲們最紅最主賞你地放咩類別

#2 呀。唔該

食飯 另外開張附屬做賞家居俾媽子買日用品

現實係你拎張enjoy卡出黎啲女識既機會係大過識你張vi vs，機會仲要係超過九成九

唔賣廣告既卡啲女根本零認知

賞世界
一年去一兩次旅行已經差唔多用晒10萬蚊quota

黎緊想開多張賞家居

食飯同交乜費乜費就用flyer world

都認同
真係比較多人識enjoy卡
都真係唔少同學用恒生既卡
唔係玩卡既都係睇廣告做人架姐

張卡比左咩著數你 自己知就得啦

签晤到咁多
唔想洗300換里

簽得唔多 用hsbc個app 扣卡數 仲抵屌過換miles 啦

附屬卡可以再揀？

賞世界用嚟買醫悲都夠玩

可以
因為最自紅主賞係跟身份証
而主卡又可以用到附屬卡既RC

知唔知附屬卡年費有冇得waive?

有

咁ok wor 即刻拎老母id申請多張先

去旅行緊係用銀聯，最少慳左1.95先

其它卡收1.95 但回贈高
hsbc 14x 都成5.6% 扣返都仲有3.65

銀聯fx rate通常差過Visa/Master未計手續費之前
所以實際通常爭少過1.95%

原來Citibank 卡去海外Citibank ATM㩒錢係免手續費
咁咪最抵用 visa個rate 又平過銀聯

唔知
通常起香港兌一兩千港紙等值外幣備用，去到多數碌卡
求奇用張2%回贈已經唔洗煩，除非匯價大波動
唔係冷門貨幣都唔會起當地㩒

hsbc vs皮已收
玩白金算

hsbc vs要求年薪係幾多？

睇置頂/ HSBC 官網

原來咁岩轉迎新 所以閂左
宜家有番 Thanks

用住白金等invite

9申請 VS 衰左係咪都無咩損失

我上年申請flyer world
今年hsbc vs
每次申請到都會好有滿足感
打算1，2年後申請 citi prestige
儲多幾年錢就申請埋hsbc premier

損失咪佢ck左你一次tu同浪費左d時間

差3x獎賞錢呀

最近匯豐d接線生廣東話都講唔正

你錯啦，TC 寫左，ATM提款最多收2.4% 手續費。

各位巴打 想問下simply cash dcc係咪計港幣回1.5%

頭先打上去cs 佢話外地註冊商戶dcc都算外幣計2% 好似伏伏地

我次次打返比同一個內線 聽慣佢把聲

我見佢咁寫

Yen銀聯一定抵過Visa/Master未計手續費之前個匯率

Hsbc一早搬曬去廣州啦 得premier先係香港，有時premier個d都講唔正

開信用卡開到有滿足感係咩玩法😂

講中文都無野 一講英文即刻穿煲

你肯定?

新手。
想問下如果我想申請信用卡。
但我公司係用現金出糧。
入息証明點樣可以整比銀行
係咪有公司名。公司印 我個人月薪加埋老闆簽名整份証明就可以？

或者稅表, employment contract

姐係我上面個方法都可以？

唔知張VS寄咗嚟未呢

HSBC紅卡 係咪同 普通白金卡 無分別？除左三年積分

女？

blacklist渣打既話，係咪Prestige最好？
每年兩次旅行，至少一次去日本

CITI Prestige 勁難批

等新果張 ANA ? 日本專用卡

唔知有咩分別，淨係知舊果張ana卡唔係ana卡入面最高級既

有資產咪得

夠人工都係？如果我開定戶口會唔會好d?

巴打用年薪定資產申請?

星展有app即時睇返實體卡碌左乜 但係點解網上消費就要等 又冇sms通知
其他銀行就掉轉 有sms提你網上消費買左乜 但係實體卡碌就要等

AE 可以即時睇到所有消費／授權
而且唔使用 app 直接 Apple Wallet 睇到

AE呢樣真係無得輸

hsbc用apps 等左兩日都未有

HSBC好快手

真係超難
夠人工都唔批，本身有 Premiermiles

始終覺得舊版型啲

舊版型d+1
呢排狂批vs咁鬆手

試唔試好

最近啱啱攞左張hsbc 白金卡
第一次用匯豐信用卡
呢一刻有啲咩優惠可以登記？我淨係見到最紅冬日
仲有無其他？
我見最紅自主冇得登記 幾時先開返？

Reference No.:
Instruction: Apply for Credit Card
Type of card preferred: Visa Signature Card
Welcome gift: (HI61/PI61) Up to $800 RewardCash (up to $800 RewardCash for new credit card customers/ up to $400 RewardCash for existing credit card customers).

新手一問 loop左一陣post

年薪 應該岩岩好到22-24萬左右

想簡簡單單普通回贈

Sc simply cash 係咪最好既選擇

但好似好難申請？ 見到有d巴打話用大法都申請唔到

新手唔係好睇得明

見到話頭1000蚊 回贈100% 咪即係派$1000

行申：有睇#2

如果申請唔到 dbs enminent 個張係咪second choice?

自己下載 Reward+

Simply cash 180k 年薪就申請到

Dbs 就唔知會唔會嚴d,但有巴打話申請完compass visa再申請eminent就會批

結論：2張你都申請到

新客15k Eminent 一星期內批完加收卡，而家申請緊Black world

同白金個色差一級

舊版係點？

張DBS M綿白金跟VS優惠差幾多？？
見佢張VS要求年薪24萬都唔包有

回贈就冇分別 係多左個機場接送同埋係VS都有嘅嗰啲優惠
VS好似一定要36萬 唔夠就自動轉白金

但唔批比我

Thanks bro

180k係巴打經驗？

因為見寫住 要求240k

咁呢張卡咪好抵屌

呢度好多人都話180k就批

HSBC 網上簽帳計唔計網上Apple pay?

資產仲要申請左幾次

我都係開戶放錢

電子垃圾果然電子垃圾
又多包裝麻鬼煩

飲食用邊張卡最多回贈？

自膠，原來HSBC VS已有1.6%回贈
咁連simply cash都唔使申請都得

1.6%係唔係任何消費都有？

六個最紅自主獎賞類別，唔使登記已經有3X
咁我唔使煩用咩卡簽買嘢/食飯抵
除非其他卡多得過1.6%

係咪一月一先登記下年最紅自主 飧卡新盟呢排聖誕係咁碌，但未有得登記最紅 蝕哂比佢

我都蝕咗
我下年all in賞世界做網購
但宜家用舊分配倍數
好彩宜家新卡有額外三倍都好啲

見dbs 個張有3%飲食回贈

同sc simply cash 所有野 都1.5%回贈

點取捨好 又唔想申請咁多張

飲食 wewa 最少4%

有d咁既事

飲食 電器 超市 最高5.6% 只限5/6/日

3%去到12月31咋

有無HSBC巴打知道張信用卡啟動左要點先加落到落ebanking？

宜加去apple買野用咩卡最抵？ hsbc食唔食到最紅自主

HSBC $5500 - $400

隔幾日就會自動出現

原來係咁 第一次用大貓信用卡真係唔知 因為dbs批左會即刻喺ebanking見到

HSBC帛金新手一問，本身2017最紅自主登記左賞家居，下年應該都唔會轉。今日開佢個app見到呢個promo

係咪即係可以登記埋網上同海外，咁樣3個categories 都有2.4倍分？

又要用又要屌係咩心態，你可以唔買架喎

點解hsbc加卡入apple pay得電話認證既 我用其他都有sms認證

係咪出咗卡冇耐？
我記得我出卡後等咗差唔多一個月先可以用sms認證

以我記憶，應該唔駛上網上理財搞嗰個乜網上交易電話認證

我今日確認完 即刻可以喺apple pay加卡同sms驗證喎
不過我本身係用緊hsbc

係呀，出左無耐，咁我唯有等下先，唔該曬大家

想問下,張渣打simply cash已經碌多過一千蚊,幾時先有得拎番1000蚊現金回贈?

呢個問題究竟仲會出現幾多次

我想像唔到渣打啲cs呢幾個星期每日係咁答呢個問題係點過

下次真係要擺標題 #2都已經唔睇

請問HSBC VS個app叫咩名？係咪reward+？

如果你講睇rc同登記promotion嗰條，係
而且唔一定要vs，係hsbc卡都用得

一定要1.5m ？
之前夠錢 upgrade 左做 gold 無申請到好笨7

Simply cash既 1.5%回贈有效期到幾時?
我之前仲想拎佢去買金...點知好似見佢話珠寶店唔計 dllm

今日dbs無抽獎？

幾年前太遲還錢比人cut哂卡
CR到衣家仲係超差
最近申請連d廢卡都比人reject
Simply cash竟然approved 好感動
近4年第一次有返信用卡

以後唔好再遲還錢啦

唔敢了 希望CR快d上返去

我特登用都唔見有

嘩樣叫唔叫批咗

1) 咁上下啦
2) 重點是開完戶都唔一定批

唔想入晒D 錢係citi bank...

Both

flyer world 交錢8蚊1里
dbs里數冇限期 而且有payme 但係交錢係冇分的
結論why not both

叫

simply cash點還錢？ 岩岩簽左1000蚊，ebank有簽帳記錄但無叫我點還錢既

你係咪on9架?

唔洗還架

去銀行大叫交卡數就得架

點交卡數？
如果你提款咭背面有jetco字眼你就可以交中銀，交通，中信，建行，招商，集友，citi，DBS,工商 ，渣打，大新等⋯⋯全部唔使手續費或者繳費靈

如果係匯豐同恒生：可以用佢哋提款卡交或者繳費靈
Ae請用繳費靈

如有修正請指教指教 希望有幸放去第一頁

家下既問題咁離譜都有

教埋佢地

如果唔識請搵銀行客戶服務專員聯絡

笑左出聲

睇嚟渣打批卡都幾鬆手，應該查都唔駛查都照批

都係果句啦....
怕醜既戴帽，口罩
寫低銀碼落張紙俾櫃枱 佢會識做

唔識繳費靈都算，問點交卡數真係唔想答

係問點交卡數借d意想問埋果1000$ 回贈

有無查tu ?
Tu g?

有冇邊張卡還學費有分儲？

睇 FAQ

有冇人試過拎雙糧張statement 申vs

好得意

信用卡預授權有效期係咪一個月？

咁你年薪填double?
唔驚犯法可以試下
正常就唔計雙糧bonus既

岩岩繳費靈交左啦
我係想知點解佢Debit Balance簽左1000都仲係寫0 jer

唔用ebanking直接交埋?

大家好

申請 citi prestige card 得左

但我 cash 加 stock 唔過1m

月入 average 40k

不過之前 upgrade 過 citi gold

但又係貪其他銀行迎新轉走 d 錢

用咗一排張SCAM先知張卡係黃色邊

係ikea 網上訂野算唔算係賞家居個catalog?

恭喜
但張卡有咩用值得你比2500

um.. 都係 d miles. 我知玩唔同銀行信用卡迎新仲賺得多。。。

住4送1 送兩晚酒店已經回番本
仲未計lounge呀送miles果d

原來渣打用大法開卡 都有30000 limit
唔怪得知個個都話vs 係公厠

其實我想知張卡酒店個到個價係點計法
因為佢係要打上去citi 佢幫你買 好似無得你指定咩平臺買
唔同中介網 個價都會有出入
有無持卡者講下
lounge就算啦 免費卡做到既野唔討論
miles15000 計多30%就20000 計到盡值2000

如果酒店個價 係差唔多or平少少 真係回唔到本

hsbc vs

大貓最紅自主 仲有無得改

一）酒店跟 CWT 訂既 價錢同正價差唔多
二）里數第二年係 2 萬
三）World Elite Mastercard

無SC e-bank

姐係貴 d ？

btw 有幾可連續4日住一間

依d好個人
本身佢預你高消費
你去maldives住4日clubmed spg果d其實已經回本

就係(一)依個問題 用佢平臺買 如果同正價差唔多 就算買4送1 都有機會會貴d

二) 第2年開始都叫回本 但就年年買哩數 略嫌有d曬錢
三) wfc

睇你住咩酒店 住五星級變相抵左
你覺得年費貴咪唔好申請 AE 咪又係咁
玩卡既人會睇 Card Grade
WEMC 起碼唔公廁同埋折扣都幾多下

無話覺得佢貴與唔貴
純粹討論下佢值唔值姐
玩卡 唔係更應該去睇張卡幫唔幫到你省錢or賺錢咩
睇個card grade有乜用

話說我20收到張大貓卡，今日就有得用sms認證

我覺得玩卡分兩種 實用同身份象徵
點解咁多人願意俾年費 AE 某程度係因為後者
AE 啲優惠都麻麻吸引 依舊一堆人想用
渣打張 VS 明顯抵用啲 但有得揀 啲人都係想要 VI

但我見佢又話1月1 先開始登記
之前轉左就無了？

顯示係零通常係就因為未入帳例如星期六點紅日就更加明顯

我諗前者會居多
利申 開過渣打vi 批左之後ck清楚條款覺得無用 未寄到黎就cut左

開卡黎show off太無謂 唔係玩開卡 撚有人知咩卡黎咩

12月7前要轉
1月1係for 未登記既
即係新客

Agger
有玩開既知你咩卡又點
除左ae黑卡之外
全部都唔難申
就算Premier果類做按揭就有啦

咁易架咩？

可以啦 唔通唔波比你登記咩
係無得轉姐

聽聞好似無左依支歌仔唱

下個月用ICARD 係AMAZON買野仲有冇10X 分

THANKS

即係AMAZON 同 淘寶都仲可以?

你試完話畀大家知

淘寶如果用支付寶比可能未必有

大家好我係新手
想搵張里數最抵既卡
係咪睇#1年薪過到要求又 $/AM最高既就OK?

可以咁理解 但唔同卡有唔同功用 用咩卡其實都好睇你消費咩多

求 alipay & wechat pay
每月充低,提現限額
幾多會出危險果d ?

有冇人講解下DBS omni catch個玩法係點？唔係一至五抽一次 六日假抽一次 共兩次咩？點解我啱啱同一日內抽到兩次...

我都想知，我聽你地講又話一日兩次，又話星期一至五有人試過有兩次，我試極都係星期一至五一次，星期六日一次

會唔會係公眾假期另計？

有~ 支付寶當係網購丫嘛

只適用於客戶在推廣期內以「中銀 i-card」進行的網上零售
交易(即「合資格交易」)，惟不包括:感應式支付交易/流動支付交易、網上繳費交易、網上繳費分
期、網上支付系統繳費予指定商戶、購買及/或充值儲值卡或電子錢包的交易及金融機構/非金融機
構的產品/服務交易(包括但不限於存款及過數/轉賬)

還學生貸款 邊張卡有分

我已經唔識計 有得抽就抽

想問下呢 八達通自動增值要轉會係點搞
同埋呢一個人max 可以有幾多張自動增值嘅八達通

3張
你想轉邊間咪去邊間搞

megabox 呢排有sc 街霸

Time square應該呢排長期都有

見唔見邊度有citi?

有無咩額外優惠?

女 sales ok 嗎??

個人覺得大貓張紫卡同紅卡隻色較得最靚
反而張vs 同 白金卡較到差唔多色水

搵返VS舊卡個樣真係好睇啲

我本身有HSBC VS同HSBC銀聯雙幣卡
如果喺巴黎購物 大家覺用邊張卡抵啲？

一定VS
除非銀聯有額外優惠
留意返HSBC CUP收1%手續費

scam

唔計promotion 兩張都係$4/哩 但DBS無到期日同唔會即月轉做AM

有d店鋪會強制dcc 咁dbs就會無分
保守黎講 我會簽曬scam

強制DCC咁仆街

台灣買野試過啦
好在都係幾百hkd既事

動態貨幣轉換，即係自動將外幣以港元結算

唔該哂
咁之後揀港幣定歐羅會抵啲？

任何情況都好 千奇唔好簡港幣 蝕到入骨 如果間野事先話左比你聽 一定要簡港幣既話你有現金就比現金啦

fresh grad 1萬5一個月
係咪無的申請渣打simply cash card
有咩有介紹

180000/12 = ?

但上網睇 年薪要24萬

你自己有冇試過個網上申請? 179000 都話年薪唔夠, 180000 就已經可以下一步

新手唔知 係咪過左一年之後要年費

正常都要
但正常都可以打電話去 waive

thanks 同埋年薪18萬 係咪渣打simply cash card最好啦

如果萬用卡黎係
但我覺得可以出多張 hsbc visa 白金
hsbc 出左個 reward+ app
可以做到現金回贈
e.g. 你最紅自選揀哂飲食
就可以飲食碌 hsbc (0.4%*6 = 2.4%)
其他簽帳就用 scsc (1.5%)

前提係你係想要現金回贈
唔係里數果 d

多謝巴打，我怕麻煩，都係申請一張渣打算。
祝巴打新年快樂

咁如果簡簡單單儲下現金回贈就出一張 simply cash 算啦
不過記得 simply cash 既回贈唔係直接回落張卡到
而係儲喺佢個 360 網到
儲夠 50 蚊或以上先可以人手換領

有無人知sc果9500幾時入落cash back

申請既話 自己上網apply定穩職員好？

搵個有用渣打卡既 fd 比個 reference code 你
再上網 apply
咁就你地兩個都會有 300 蚊回贈

(我已預計到會有人 post 自己條 reference link)

身邊無人有，你有嗎？齊齊賺300

我 cut 左卡過緊冷河
我家姐有
如果你需要我可以叫我家姐比條 link 你

你比send我tg比，有我

？轉倒右左字 d我解點

巴打你TG幾多

polymaster

？左add

ibaramayaka

我有refer link，搵我成功refer 多回100。
tg： polymaster

屌你老母，識找卡數未啊？

點會唔識，我係問點解statement 無出jer

渣打個360平台垃圾到，又煩

屌你老母，好撚心啦
人地問緊另一位巴打有無ref
你就死埋去乞個300
答人野又唔見你咁積極

又冇份答人問題，人地又唔係問你，自己無啦啦跳出嚟乞錢

想問下hsbc而家個網上簽賬優惠賺個d rc係咪活動完左先一次過入俾我？
用rc app睇都唔覺有多到咁
利申 vs

佢果 d 活動應該大部分都唔係即時回
應該一次過計

唔該晒 咁我等月尾完左再睇下先

難分真與假

今期3月回
上2期已經入左

想問hsbc 白金 同 DBS black比 邊張好d
就咁計 白金都好似有$4.x一哩 最紅6x
應該好過DBS $6一哩
但第一頁好似推薦DBS
有錯勿屌

因為HSBC 有張更好嘅VS

多個s真係另一個世界？？

多3X差好遠
唔計你自選簽帳類別有3.6%回贈（假設all in)
本身其他5項類別都變咗有1.6%回贈
如果係其他卡只係得返基本0.4%
所以基本上一張卡玩晒

但唔係得10萬quota 咩？

東亞有冇人試過waive 到financial charges?
上期我自己on99 咁睇錯數交少左10蚊
今期張單charge 我$150

唉講起就sad，今個月先開卡冇得all in 最紅自主，但簽食飯已經簽左皮幾野

第一次應該LUR下 卡中心STAFF 應該有

為左150蚊唔使咁樣衰係到R吧

唔使lur 同R
直接問佢可唔可以waive左去咪得囉

申：間唔中唔記得set autopay都會

日日食好西

same here
頂佢申請期係 10 月 31 號前
我 11 月出卡
食唔到最紅自主

原諒我問個關於年費嘅問題
聽聞flyer依家簽唔夠就唔比waive年費 咁東亞JCB係咪一樣？我應該一毫子都唔會簽 純粹用黎入lounge 如果唔比waive 值唔值得開個戶口養住佢？

依家大專生應該唔可以再申請ae cx elite?
佢個網改左年薪唔夠30萬就自動變做申請普通卡

enjoy reward左幾百cash dollar
係味之前碌既 x唔知幾倍 年尾一次過比返？

問一問
用大貓vs auto pay交3同pccw唔中都有1.6%？

3 有、PCCW 無

值得
最近開左
始終Flyer 都係三大必有咭之一

我係問緊張JCB

巴打用恆生卡碌左咁多錢, 好可怕

用緊東亞張學生卡
收到月結單但就未扣cash rebate
我見户口結餘係扣左cash rebate
想問下可唔可以直接跟扣左cash rebate既amount黎還 唔跟statement
張卡唔係成日用 廢事擺落下次扣所以問下 唔該晒

想問下HSBC 升VS
舊卡獎賞錢會唔會自動過返新卡？
舊卡取消咗會唔會冇晒啲獎賞錢？

岩岩收到citi回150 有無人記得係咩promotion黎

唔會
會

利申：估

可以
月結單寫 $2,000 戶口結餘寫 $1,800
找 $1,800 就可以

利申：前學生 i-Titanium

可以，我都係咁做

ICBC 金沙卡冇人講？
簽$25000有兩張澳門船飛、自助餐、靚酒店一晚
不過31/12 前要批卡，但應該下年會renew 嘅

本身用開citi rewards 碌乜都用佢；

呢排收到中銀理財visa infinite 同銀聯鑽石卡 （唔知做乜鳩1野寄2張黎），上網就咁睇啲獎勵好似麻麻地 咩幾倍積分係要每個月碌夠15000

見呢度又無乜講其實係咪狗也不屌系列？ 平時用開買野儲分係咪用citi rewards 就夠？

中銀VI=垃圾

巴打你係點樣申請到中銀VI? 擺一球入去?

咁張銀聯鑽石夠唔夠citi砌？唔想帶咁多卡係身 最衰citi又入唔到apple pay

可能前排換樓佢就咁批左 我都唔記得有填過form

前一句先話垃圾

就咁睇落張卡儲分真係好廢

話時話有冇人發現Wewa 出左一張 Wewa 鑽石銀聯
迎新有 單人來回曼谷機票 or 朗豪坊戲飛8張 or $500 回贈

://

賣點係識發光啫

睇下先 迎新好似ok

拎左 citi prestige card 了

圖呢？

想問下hsbc 運籌有冇特別

Rc多一年期

冇用hsbc出糧
年薪450k
想試下申請VS
有冇機

同你差唔多年薪
得個hsbc 普通戶口入面得幾千蚊
聖誕果時屎忽痕apply 左
未有消息

我仲要開戶口果陣入左一萬入去
之後有2年完全冇用過跟住俾佢lock埋ac
早排落去分行解返
我諗佢都唔批我多

咁有冇巴打試過用用下運籌之後upgrade 去vs?

台灣張 無印visa / JCB 好靚

其實問 點樣/咩條件/咩年資 去upgrade hsbc vs 係咪日經黎

係..不過對中銀有感情. 分行數目黎講, 佢無敵

中銀CS 最ugly

用開HSBC既
獎賞錢你地揀邊樣多？

之前換開超市券

返屋企影

睇黎真係狗也不屌 無乜人用，都係申請其他算

真係只有感情因素, 講儲分不如SC simply cash仲好.

好 thx

用緊HSBC VISA Signature既巴打們
想問下你地儲miles有冇用佢黎儲?
會既話係開asia miles定係avios.. 我見佢又要比300蚊一年.

定淨係用佢黎儲RC??
我自己又唔想開太多張信用卡... 呢張係我第1張信用卡黎
想睇下其他用緊HSBC VISA Signature既巴打點儲RC + miles
會用另一張儲miles既話又會申請邊張同比錢果陣點分配幾時用VS幾時用另一張

咁多字麻煩咁多位巴打

Payme好似唔計數

啱先智能錶個充電座痴左嗰銀包度 入面啲卡啲磁帶係咪已經消哂磁

唔緊要啦，宜家好多時都係用晶片

用中銀做出糧戶口，不過期期出糧都提走晒d錢
年薪過150k，上星期去中銀分行換簿個陣順便申請第一張信用卡
岩岩用ebanking check比card center reject左申請
TU評級得C，無任何信貸記錄
問返card center佢話係睇內部記錄黎批卡
除左中銀，會唔會有其他好既推薦
定係入返幾皮野落中銀戶口唔郁佢等三四個月後再同中銀申請
主力網上購物

網上購物咪ccb eye

依家AECX應該唔再比學生申請

點解咁講

Reject rate高左

可能會
晶片嗰到都可能會
你最好試試

如果唔係用 enjoy card 要碌磁帶先拎到 discount 嗰啲 on99 嘢
消咗磁冇咩所謂啦

晶片係卡面嗰個同埋 contact-less 嗰舊

唔係個個有紫咭架........

紫卡+VS=玩晒

大貓最紅自主 揀左就無得轉？
開左張附屬卡比老母
但我自己果張又無得改番

一年一次

老母嗰張揀其他
大家分開簽帳
等下年再揀過

岩岩拎左hsbc紫卡

想問下係咪我用vs儲既分都可以用黎換aoivs

應該呢排會有信寄黎問你轉唔轉

直接打去果個電話就 ok

舊果個喎 11月唔係轉左次咩

前兩日online申請simply cash，upload咗稅單作為收入證明。今日收到咁嘅短訊

SCBHK: Your credit card application is under review. To speed up your application approval, please be reminded to upload your Valid income proof issued within the last 3 month to with your application number xxxxx indicated on each document.

係咪代表稅單唔係valid income proof

之前申請，俾咗文件都照收到哩個msg，應該係提醒你下，如已遞交，則無需理會

我舊客出卡都叫我交地址
但最搞笑係用佢個code上網交文件話個code invalid

Thx

Btw 我都鍾意霧失樓台 月迷津渡 桃源望斷無尋處

想問下有冇人會用oepay每日轉返d錢入銀行, 儲8達通自動增值分

冇

玩得一個月就會比銀行cut卡 而且話你使黑錢報上金管局 以後無得喺香港開信用卡

我啱啱cut 渣打card
等6個月過冷河為左呢張卡
唔知到時仲食唔食到個迎新

Wewa新銀鑽玩唔玩得過

其實係咪所有申請嘅都會收到呢個msg?
我假期前(23號左右)上網申請, 個時upload晒文件, 暫時一啲聲氣都無

望落好似無咩特別
迎新個來回秦國 要簽12500先有 有點兒貴

咁都貴

對迎新都冇咩興趣 不過4%回贈係有啲吸引嘅

有4%?

要中類別

迎新黎講 唔算好抵啦
重點其實都係最近無野簽
2張卡 最紅冬日賞 有張仲未夠數

60K大法申唔申請到Simply cash

學生表示成功

想問用大法網上申請，職業揀咩？

上網見申請AE白金金屬卡要有100萬年薪/250萬現金，有無爸打試過申請成功

講開有張Citibank既八達通信用卡
如果我唔用佢個自動增值
係咪都可以當平時既八達通咁去ok/7-11增值?

有時唔想增值250太多，少少增值100都夠用

小學生？？？

另一種payme玩法

你咪當係囉

可

唔該巴打
我申請scam揀左其他同待業有無問題？戶口已放6萬。

有冇Citibank八達通卡主？
知唔知九巴九折優惠嘅1000蚊合資格簽帳係咪唔包payme、支那寶嗰啲？

六萬邊夠 至少60萬啦

想請問有冇巴絲打知道，充值去payme個5000蚊可唔可以當做AE卡迎新禮物既簽賬？

入到張卡你先問啦

如果本身差幾舊就試下啦
btw佢係報年薪唔係月薪x12，如果咁都得個個都用雙糧出卡啦

安信轉咗玩法，一個人可以擁有多過一張安信信用卡
即係可以同時有 Wewa 同 Earn More

H

有無巴打已經收到渣打 個d marvel gip?

如果hsbc 批左張vs
想問舊果張白金卡會唔會比佢cut？

24萬你玩話包佢一年做小B 好過啦

唔會

本身有白金應該食唔到vs迎新

有舊客迎新

同 BEA i-Titanium 有得揮
留意翻 DCC 照舊 0%

DBS 網購太易賴野

DCC

渣打出左張卡比我 睇晒你地講既都唔見果張卡
係咪姐係垃圾黎 淨係知入得貴賓室 唔知其他有咩用 底唔底用

Citibank張白金八達通有無得用payme大法？

另外HSBC張Vs用Payme大法又得唔得？

之前中過伏
然後出咗張SCAM就決定用哂佢算數

中伏／差啲中伏係學習使用 DBS 嘅必經階段

即係邊張？？

得vi姐嘛
係廢既 無用

得

我諗起中銀。。名名有張高級卡，同比自己銀行其他系列屌打

渣打VI 有無跟張PP 卡？？
我中銀VI 無跟。。問人話要自己問銀行拿

我唔識呀..up圖ok？
唔知佢咩黎

我之前係大新張ana中招先知咩叫dcc

有hsbc 双幣卡。會唔會易d 攞 vs 卡

但仲要supporting 咩 我本身都用渣打

放棄啦 渣打vi真係廢 跟優先理財個張啊嘛

vi係咩？唔識...

呢張有無用？

你望下右下角
visa infinite
vi

答左你兩次 你無非都係想人講有用姐
咁有用啦

買機票送旅保 入貴賓室 銀行存款都有積分 幾好架 又少人有

叫 vi 只係叫特別，一般Vs 果d先實用

我真係唔知咩係vi啊麻 對唔住啦大哥 見識少..

依家知啦...真係唔識麻

比 做咩
的確係要upload資料果時寫埋用資產申請

所以渣打張VI點會無用
banking都有績分送
唔儲am既話
應該係每個月碌一次vi賺banking績分
其他用vs賺1.5%rebate

渣打vi 點會有用
Banking 積分唔碌都有 我無依張卡 有戶口都收過banking 積分 但得撚屎咁少 就算啦

真係唔知，但又網上申請了

新年快樂，大家今年賺多啲！

記得重新登記埋網上及海外簽賬

有冇人個reward+ app
一過年就唔見晒啲已登記優惠同一登記新優惠就彈app

一樣

無事喎

same

你再睇清楚 8.

3%網上簽賬回贈不適用於商戶編號為非網上交易（根據銀行或Visa國際組織不時界定為準）的交易、於香港以外的銷售點（就網上交易而言，指商戶的登記及/或結算所在地）所進行的港幣交易、八達通自動增值服務的申請費/手續費及自動增值金額、電子錢包增值（包括但不限於Alipay、PayMe及WeChat Pay）、認購基金及網上繳費等

屌 我見佢出面寫包括但不限於

iOS 冇事

iOS 11.2.1唔得

每期先簽夠＄3000，先有回贈

iOS 11.2.1 冇彈喎
正常睇到登記咗咩同登記到網上 6X

有冇人用資產申請HSBC VS ?
60萬要唔要放起碼三個月先計
定放左就申請得 Thanks

首先帶晒本身登記既record
第二新登記既彈apps兼冇記錄

想問下上年無整到最紅自主獎賞
2018年想整翻係邊度整？

想問HSBC VS既巴打
登記網上及海外簽賬, 會話名下所有信用卡都會登記

想問包唔包埋附屬卡, thank
之前成日都分別登記, 想知清楚係咪主卡登記左一次就ok

跟HKID

中銀icard 更新左2018 T&C:

適用於「感應式支付/手機支付交易 10 倍簽賬積分獎賞」：

1. 「感應式支付/手機支付交易 10 倍簽賬積分獎賞」只適用於客戶在推廣期內以「中銀 i-card」透過Mastercard 感應式支付進行交易及/或以「中銀 i-card」透過手機支付，包括 Apple Pay、Android Pay、Samsung Pay、WeChat Pay 付款進行的零售簽賬交易(即「合資格交易」)。合資格交易包括零售簽賬(不包括以「積 FUN 錢」兌換的簽賬折扣/金額)。而網上簽賬交易、網上繳費交易、網上繳費分期、網上支付系統繳費予指定商戶、購買及/或充值儲值卡或電子錢包的交易、金融機構/非金融機構的產品/服務交易(包括但不限於存款及過數/轉賬)或卡公司不時公佈的指定交易類別除外。

紅字個一句既意思, 即係如果我用支付寶比錢淘寶, 或者轉帳都賺唔到10倍分.
無理解錯?

滙豐今年網上海外最紅要每期夠3000先計數
舊年係咪都係咁？定唔洗3000？
冇backup到舊TC唔記得左

舊年五歲

我都冇嗮登記嘅record，都係11.2.1

想問下hsbc Apple store優惠買gift card得唔得？

咁買$6000gift card會唔會同時計埋落迎新

大貓卡登記優惠就彈app

Thx巴打
啫係冇講過最少簽幾多

今年變相縮左水

今年好多都縮水

痕身 $5,000 11X Cash Dollar 減到得翻 6X
支那銀行又玩啲簽 $8,000 回 3% 嘅離地野

2018網上簽賬

成功登記的持卡人於推廣期內每階段以合資格信用卡作合資格簽賬並累積簽賬淨額(定義見下列第 7 條)滿港 幣 3,000 元(「簽賬要求」)，可就合資格簽賬獲享額外 5 倍「獎賞錢」(相等於 2%「獎賞錢」回贈)(「額外 『獎賞錢』優惠」)。加上基本「獎賞錢」(即每港幣 250 元可獲$1「獎賞錢」，相等於 0.4%「獎賞錢」回贈)， 持卡人共可獲享高達 6 倍「獎賞錢」(相等於高達 2.4%「獎賞錢」回贈)。每位持卡人就合資格簽賬每階段最高 可獲享總共$300 額外「獎賞錢」。

唔係下下轆得多嘅話好難賺

恆生之前邊張11x??

自己都會用 HSBC > DBS Eminent 嘅

始終 HSBC 碌 DCC 都食到最紅自主 + 網購優惠 (4.4%)
同埋 3 個月夾埋 $3,000 應該都可以嘅

T&C 仲係 2017 年版本

simply cash?

點先知到Alipay 計唔計3%
terms and conditions 有時唔一定

炒股都賺幾個開，仲返轉頭貪d小便宜？？

中國張新卡
大灣區銀聯好正
鑽石卡 nfc 4% 現金回贈